有無金融/投資書可以推薦？

係屋企想自學下

中學無讀過經濟，想由淺開始

有樓係唔係真係一定賺